大專生有咩plan抵轉？

小弟讀緊大專 用緊3仔 但好撚廢 想問下有咩plan抵玩？
有介紹可tg我:

電話plan

以為你搵屋企上網

有冇電話plan呀巴打

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks